我係仆街

有女朋友，仲鍾意左個絲打

有女就收皮啦

連登無絲打 小心

打左好多晚電話

可唔可以狠毒啲咁鬧我

屌 仲同我爭佢

其實係我叫佢block你…我呷醋…

你條仆街
出來隻揪

頭先激嬲左佢，佢都唔理我啦

我宜家好撚嬲

你有機會啦而家…

佢block 咗我 有春機會

屌你 自私食

屌 嬲

相見恨晚咁正又難怪嘅

連燈啲絲都好撚爭

Player嚟啦玩到兩條傻鳩氹氹轉

樣靚大波，對腳仲好撚正…

我信佢

對唔住………

點止兩條

斬撚死你

唉 我都唔知應該點面對你

成個財經台佢玩哂

屌，原來係雞嚟

你叫我唔好講對唔住，但除左對唔住我唔知應該講咩

唔係雞囉屌

屌 cls

嬲 冇得食

你咩事，點撚解要針住佢

sor雞會收錢但係佢唔會

你又咩事

咁都唔撚係雞?
同啲客搞嘢

仲撚衰

我想攞鳩針佢

乜撚野同客搞野？

佢搶你條仔？

做乜撚野啊

唉，無圖點討論先動物仔

頭先講佢講電話，激到佢喊，好心痛

點撚會有圖

你條仆街仲好意思同佢傾電話 快啲叫佢解咗我

係

唔得喎

咩事？有冇詳情

你屌佢嗰陣有冇喊

拖你出去俾人輪菊花

幫你含返 唔好嬲

絲打有故仔講？

cls咁撚無聊

我條仔屌完佢就唔掂我

你係咪平胸？

你兩個乜撚野事

平胸正喎

做乜撚野啊你班仆街

so sad

32A

紅色超大

屌，搞多個partner囉傻閪

有野就講啦屌

咩來？

唔好嬲 幫你奶返

我話佢係雞仲俾我條仔打

奶到出汁